有冇人有聽david cheang首《快樂訟》？

《這世界太荒謬》

樓主特登post上黎倒條友米???

我好鍾意佢